Poly內開Tg

痴撚線

第一間U開咗Tg啊屌

推撚到校長出嚟啊屌

潛水十世

大陸人份CV廢到仆街

Poly要人啊屌

滕錦光（1964年3月－），浙江永嘉人，中國結構工程專家，中國科學院院士，現任香港理工大學校長。前任南方科技大學副校長、研究生院院長。

0751校內黑旗

推啊屌

推

push

屌你老母！